口罩頭盔當暴民！

口罩係因為驚催淚彈，頭盔係因為驚俾人射同打。
發夢去左現場，啲警犬帶晒三級頭盔，有盾牌，有槍，有胡椒噴霧，有護甲，好似真係當自己挽緊PUBG咁。見人就打見人，人群就射催淚彈。
其實種感覺真係好驚，唔知幾時知催淚彈會射過黎，吾知幾時會俾人打，俾人抽後。
但係見到個個都咁勇敢，心入面其實都有種安心！
香港人係時候要為自己嘅地方岀一分力，百幾萬人上街冇用，咁咪再多啲人上街！唔好話驚同危險，前線果班人已經受左好多傷！
希望大家可以係星期日一齊岀去，唔做前線都好，幫手拎物資，有人受傷去幫手包紮，為我哋嘅香港出一分力！

6月16日一齊抗惡法